一個女仔好多仔

姼仔

《說文》：姼，美女也。